九西焦土成功，群眾係咪會覺醒？

無人阻你班友抗爭，但你哋就淨係識用鍵盤屌人焦土，問你哋想點就無貨賣

你有貨賣？

係囉，淨係用鍵盤屌人

屌人焦土嘅人，話人果套唔掂就大大聲，但問佢哋點做就無貨賣，同某班人一模一樣

連登d五毛黨又袋錢走 你要d人覺醒不如屌多次五毛黨，等人知柒左

焦土咁勁犯國威就唔會多過OnQ 票啦
根本佢自己泛民票都攞唔齊

Agger
九西我唔知
新東低端人口，繼續含到2046啦
而家可能唔洗添

自己泛民內亂仲學人屌焦土

食一舊屎同兩舊屎
D人選擇食一舊
其實做哂清一色未幾好
唔益白 （合鳥）黨